［條撚準備］平安夜單身的你 會去邊度玩？

小第都係單身狗一個
而朋友大訓份都係陪女
又係單身既你 又會去邊度玩？

LKF
On9 留係屋企咪算

第

投你老母

大訓份

單身狗就早撚啲抖啦

利申：我都係

今晚叫雞洗唔洗加一服務費